再給我兩分鐘 讓我把記憶結成冰

別融化了眼淚 妳妝都花了要我怎麼記得
記得妳叫我忘了吧 記得妳叫我忘了吧

收爹啦

凍飲加三蚊

ok

7蚊

匡智仔

愛是不是不開口才珍貴

記得妳叫我忘了吧 記得妳叫我忘了吧

點呀你今日

好慘啊

點解

阿叔

要ot多一小時先夠放半日

與狗同行

我今日都俾老屎忽屈鳩我

咁慘 唉心情好低落

你繼續叫春

就死

me too